同條女一齊左一年，點樣先可以同佢平時活動果陣唔扯旗？

成日一齊行街一齊食飯都會硬撚哂
好撚辛苦

樓主青頭仔

係

同佢日做夜做 做得多自然唔想做 睇都睇厭 絕對係好辦法

如果我答你打完丁先出街你都過唔到自己嗰關啦
有女冇得扑不如飛咗佢

扑得多就唔會扯到 唯一方法

條女一定好撚正仲好撚爹

兩年 有扑 出街都成日硬

上鎖

可能條女見到你扯好興奮呢